救命啊！ 漫畫人開唔到 無漫畫睇會死啊

呢幾日load漫畫都好慢入唔到咁
所以試下重新downloaded睇下點
點知download完開唔番
重開機再download多次都無用
有冇人可以救我啊

就咁卡係呢個畫面 之後彈出去

吓 做乜會係到相遇
無忘唔忘記只係逼不得已要放低
人地有新生活 我都無謂去搞人
不過我想搞番掂個apps先

完全冇事睇緊

我仲sad
返左一次大陸就咁
明明開都無開過，又無上過網

完全無問題

呢幾日夜晚都好慢 (十點後). ios同an都係咁.

等左成晚先開得番
仲好似快左

我去日本都係咁
但係用番香港網絡再上一次就睇得番哂